你總是努力追求著任麼 你望得到 卻永遠得不到

你總是努力追求著任麼

你望得到

卻永遠得不到